點解啲弱智人士個樣生得一樣嘅？

點解呢？？

係撚，唐氏先係一樣

好多人同樓主撞樣

同樓主撞樣

同你一樣樣你唔高興？

同樓主同一個老母